{
    "results": [
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do rei que consultou uma médium para invocar o espírito de Samuel?",
        "correctAnswer": "Saul",
        "incorrectAnswers": ["Davi", "Salomão", "Jeroboão"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que fez um voto de nazireu e cuja força estava em seu cabelo?",
        "correctAnswer": "Sampson",
        "incorrectAnswers": ["Elias", "David", "Josué"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do livro que contém a visão de João sobre a nova Jerusalém e a vitória final sobre o mal?",
        "correctAnswer": "Apocalipse",
        "incorrectAnswers": ["Daniel", "Ezequiel", "Isaías"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta que foi enviado por Deus para confrontar o rei Acabe e a rainha Jezabel?",
        "correctAnswer": "Elias",
        "incorrectAnswers": ["Eliseu", "Isaías", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que, após ser curado da cegueira, tornou-se um testemunho vivo do poder de Jesus?",
        "correctAnswer": "O cego de nascença",
        "incorrectAnswers": ["O cego de Jericó", "O cego de Bethsaida", "O cego de Cafarnaum"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome da mulher que foi transformada em uma coluna de sal por olhar para trás enquanto fugia de Sodoma?",
        "correctAnswer": "A esposa de Ló",
        "incorrectAnswers": ["Miriam", "Rebeca", "Sara"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do líder que sucedeu Moisés e liderou os israelitas na conquista de Canaã?",
        "correctAnswer": "Josué",
        "incorrectAnswers": ["Caleb", "Gideão", "Samuel"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta menor que teve uma visão de uma prenda de pasto e uma prenda de fogueira?",
        "correctAnswer": "Amós",
        "incorrectAnswers": ["Malaquias", "Joel", "Oséias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do discípulo que duvidou da ressurreição de Jesus até ver as marcas dos cravos em suas mãos?",
        "correctAnswer": "Tomé",
        "incorrectAnswers": ["Pedro", "João", "André"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que, após ser jogado na cova dos leões, foi protegido por Deus e saiu ileso?",
        "correctAnswer": "Daniel",
        "incorrectAnswers": ["Elias", "Moisés", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome da pessoa que, ao tentar tocar a Arca da Aliança quando ela estava prestes a cair, foi fulminado por Deus?",
        "correctAnswer": "Uzá",
        "incorrectAnswers": ["Nadabe", "Abiú", "Eli"]
      }
    ]
  }
  